2305 旺角登打士街家樂坊 拉左1個10歲男仔同1個女仔

要名要家人！！！

要名要家人！！！

年廿八，和你團年撐手足！！！

屌做乜

推，，綠皮狗蝦細路

9成9 無帶身份證

推

個細路好似得10歲

如果係10歲好似連兒童身份證都沒

拉細路就最快手

push

鳩拉

做乜鳩？

會唔會告家長

屌，勁細個

推推推

種族清洗

做乜鳩

痴撚線 幾時拉個位數

做乜9呀屌

又9拉

痴線咁細個
拉咩

最仆街係「兒童保護令」，搶人地仔女

痴撚線咁細個都拉

Push

10歲好似冇刑責

叫佢試下呀 屌佢老母

十歲都拉?!

推
黑警死全家

香港法例好似要有兒童身份証先開始要跟身

試過好多鑊

今日有活動咩

師兄心水清

10歲都拉 頭都大撚晒

Cls

屌你老味咁撚鍾意捉人
去羅湖高鐵站捉發燒啦

拉撚完返去殺人

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

痴撚線死黑警

認人啊！

cls

有試過又係捉10歲左右小朋友
話咩保護佢所以帶返狗屋

成班冚家鏟淨係識蝦細路 次撚次搜身都係搜中學生樣 垃圾大人乜鳩都推曬落細路到

呢班仆街有冇羞耻心架
正一垃圾

推 認埋女

十五歲以上

但法律始終不完美

cls 細路黎架咋死黑警

認人！！！！！！！

乜高鐵站係羅湖?

10歲帶乜鳩身份證

個小朋友得十二歲 我識

屌垃圾狗

推呀屌

幫手揾佢屋企人，please!

推到認到人

Tui

push認人

好有可能如果係藍屍父母就....

冇佢屋企人聯絡方法

留名跟進

咁都拉得落

屌如果拉冇帶身份証真係痴撚線

弱撚智
細路都唔放過

推！！

我諗佢打少咗個同字啫

勁細個囉屌你老母

哈細路 好威啊

困左成個月都有呀
死黑警死紅官

訓醒未11歲先有兒童身份證

搵咗律師先 知唔知名

痴撚線又蝦細路

推 認人

告疏忽照顧兒童??
最仆街係保護令搞到小朋友有家歸不得

痴撚線

搵律師先啦

上兩單兒童保護令 一個路過一個睇放映會

知唔知佢住邊直接去佢屋企

哇屌 咁細個

屌，垃圾狗官
仆街黑警，咁鐘意奶共自己全家躝上大陸奶飽佢啦
害人仔囡

屌佢老咪
721唔見人
淨係捉細路
成班黑警

有冇知咩事？

救細路呀 各位

乜事

其實佢地係咪真係要交數...

屌你老母。細路都捉

WTF

Jm9

細路都搞... 人地放假出街行都犯法咩
支那皇軍

痴線，行街都被人拉

10歲無刑責 做乜鳩

又蝦細路

聽講話有快閃堵路，之後就鳩拉

老豆老母有無？

屌

年紀愈細拉得愈快..

CLS 做乜鳩搞細路

其實你地到底幾時先肯罷工?

pk

你覺得班狗會理？show 唔出就拉番狗屋搵老母

仆街 十歲都拉
隻眼開隻眼閉啦

推，救人

10歲搞咩呀

10歲只要安全係狗屋出黎就冇事 冇可能告到任何野

做咩事

推 呢啲無家人應該遲啲就會

pish

10歲拉乜撚呀

Pushh

告老豆老母疏忽照顧兒童，所有野啄住你，全香港人都可以俾差佬搵到位刑事檢控你

好似係11/12歲
是關有手足係豉油街SET ROAD BLOCK
引到曱甴出沒同周圍截人黎查, 佢地唔好彩被發現未成年又深夜係條街到

推！

屌又蝦細路

推呀

煲大佢
遣返聯合國兒童權利公約

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

登打士街有人比便衣狗拉左上停車場 冇記者上到去

推...

f

有現場街坊講有只小一人比狗拉左上去 但依家狗走晒 記者一路都唔見有比狗拉既人落黎

Pish

認人

建議警方拉晒3 -5 歲既，仲方便

10歲
仲有小妹妹
手足好堅
希望兩個無事

又一痴撚線傑作，天理循環？睇過

12歲小朋友已經保釋左出返嚟

狗最鐘意蝦老弱婦孺

細路都拉

即係個男仔？
Any sources？好擔心！

Yes
個男仔打咗比我朋友報平安